小島秀夫希望世界可以好似遊戲世界咁團結一致

咁分手廚房，台仔lol同強國神仙大戰呢

人類命運共同體